получаем (отправитель, картинку, время ее аплоада, кол-во красного)

1)
в кеше (редис) храним активных сабскрайберов по типу
"заданное число": [подписанные на него люди]

когда получили картинку, загружаем интерсекцию (сет) всех пользователей,
которые подписаны на число больше полученного, и отправляем им нотификацию


2)
так же в кеше храним запись по типу
"кол-во красного": [список таймштампов]

чтобы получить сколько было картинок за заданный промежуток:
по каждому номеру проверяем список, используем бинарный поиск для быстрого определения
начального времени, и конечного, все что между ними - есть аплоады картинок

в конце получаем сумму обращений всех картинок (первая часть вопроса)
из полученного результата оставляем тока с числом больше заданного (вторая часть)


В конце суток можно складировать статистику из кеша в базу (тк данные уже не могут измениться),
для дальнейших обращений за прошлые дни.
